黃毓民：一次敗選就令你地原形畢露，我唔要呢d支持者

會唔會後悔當日信四眼而開本民前拖

睇節目，我諗佢同台長都未係好知自己想點
或者台長都叫做好啲，起碼都識引返自己叫rat wong道歉單嘢
即係起碼知道係有矛盾

毓民真係清泉

唉。。。

勿通匪類指共匪，反共既都可以上去百花齊放

咁又唔見佢比黃台仰梁天琦做返節目？

佢而家叫, 人地都未必show佢啦.

咁黃台仰肯痴民主黨都唔肯痴下毓民，講唔過去既

不過唔知毓民有冇咁既氣度姐

留意番, 佢兩位同毓民反面前, 已經自己開咗個網台. 所以話, 其實佢地一早唔想活晌毓民影響力之下.

佢個格其實o岩黐陳雲多d

所以熱普城不嬲最大問題係對唔同人有唔同尺，而且條尺成日轉